[突發] 2047年DSE英文卷一流出。。。

咗未?

你死個日應該都未出

係咪想英文拎多次lv2